做過洗廁所，統計過100個男人有40個唔洗手！

洗個手係咪咁難